諗極都唔明 點解曼聯會有球迷？

一個正常球迷見到黑哨都憎
一隊黑左咁耐既球隊竟然仲會有球迷都算
仲要當自己強隊 諗住奪冠
最可怕既係 你點同人講出口 我鐘意曼聯嫁 咁啊
羞唔羞家

理性討論

簡淑兒都有 有咩咁出奇

黑哨係自願
關曼聯咩事？

你試下黑哨攞到13冠先啦

黑哨你唔怪個球証
怪球隊
仲話理性討論
你腦裝屎呀？

英超班球證一向都on99, 費sir退咗休之後都冇正常過啦

🤔點解沙高條力架都有球迷

要威可以串人 唔洗睇波識波記幾個球員名就可以個個禮拜串同學仔朋友仔唔正?

呢個真

魚拉突 魚拉突

魔性

有d人專迷垃圾

最強翼衛摸西先

樓主現實係怕事奴工，俾佢上網串獌威吓啦

舊年排第二，唔諗爭冠，唔到諗降班咩

上面個曼聯球迷出黎搞笑？問你點解有球迷
之後搵d舊post當答左

你唔返去問你老細點解要做埋3hk嗰份

問題唔係曼迷
問題係點咁多其他球會嘅球迷咁憎曼聯

辭左職啦
你係就睇埋新post啦
工作證明都有埋

你睇下上面條友咪知
好好地有禮貌都唔得
係要講on9野 95搭8

咪臭係
黑哨淨係關球證事
比錢都係關UGL事

我曼同689都係清白嘅

得曼聯嘅錢先買到球證
其他球隊啲錢臭架？

689係你老豆？一日到黑提住佢

佢反駁唔到你 搵其他嘢轉移視線

你問下送禮勤點解

B華都有

做左廿幾年獌狗 我都唔知點解 但我覺得點都好過d glory hunter嘅

放針都有

屌你啦

邊能個啊你

你隻狗

On9 我牙朗迷
而家係觀塘等緊巴士

25狗，我幫你你25我？

條友25種嚟

痢區咪可以執柒?

引左好多隻獌出黎

你d人真係好搞笑
轉移視線就當贏左
咁你地唔好屌d高官9up啦

痢迷自己拎唔到英超就轉移去人地黑哨
係有料嘅比多d錢買黑哨囉

你

咪能25啦

下？隊波咁多冠軍你唔捧

唔通捧啲未拎過冠架咩

樓豬個腦裝屎架？

咁黑哨都拎唔到英超嘅球隊都有球迷啦 好出奇咩

屌哂你地老母

諗極都諗唔明 點解會有呢個post

我諗起祖狗皇狗

牙銘我幫你喎

巴閉囉，叠馬囉，英雄主義囉...

至撚憎獌

呢隊撚野球迷真係on9
成日話人無歷史
根本隊隊歷史就差唔多
係咪要最長歷史既先至可以有球迷 ？

重好記得當初班友j摩狗同山齊士 遲下cap返佢地圖

成日🤔？

反曼來來去去搵過去廿年疑似曼聯黑哨既片都係十條左右都話曼成日靠黑哨嬴架 反曼既時間觀係唔同d

一隊獌 一隊蝗，要幾無腦先會捧呢兩隊波

咁即係呢幾年啲獌狗全部個腦都係裝屎

樓主好撚柒

係囉，同空難聯今季既表現一樣

係

on9簡淑儀正囉

前年咪三冠

柒左啦你今次

我叫阿tom呀
新買嗰個曼聯中場叫咩名

下 我捧晒兩隊

一隊三連歐聯 一隊20冠

好想知捧其他隊係點有腦法

有冠軍隊反而唔捧

走去捧無冠軍既隊

神邏輯

主要想屌牙路同牙。

好波

屌你老母啲乜柒社區盾都計一冠，你條空難聯球迷真係想笑撚死人，不如計埋香港果個乜柒英超盃啦屌你老母臭化閪

又玩呢d term

咁反49000果班算唔算係j歷史

屌點解會比人屈做利迷 我車狗黎ok?

我玩fm用save load大法
連續拎左15個英超同歐聯

做人做狗自己揀

你靜啦傻閪

Hi利狗

見你打咁多字黎屌就好想笑

兩個囉咁 個心舒服啲未喔 陰公豬

老老實實 我有時見到獌狗著波衫真係想中柒佢地
同見到民建聯一樣咁黑人憎

得個講字 唔能敢做就收嗲啦廢鳩

我見到你份人工仲想笑

反曼反到語無倫次 你都係第一人啦

你個大傻閪
佢絕對唔係第一人囉

你自己講架喎

條友一向戇鳩，次次都仆出黎柒
反曼黎講佢算最戇鳩果堆

想 得個想字

多球迷到分4個post

快撚啲啦
得個講嘅賤種狗
死毒撚咁撚多廢話，行出街咪碌柒咁

睇死佢地咪口upup打左再講啦

你諗唔到證明你有問題

大家今日點樣羞辱獌狗？？

成班傻尻係度FF打飛機
笑撚死人

出手未？無膽狗

夠膽咩佢 垃圾一件